太子d狗全身都冇號碼識別

蒙面，冇number，頭盔小隊編號都冇

巴打訓左幾耐

解放軍黎既

應該係岩岩落船個批掛

同志你好

冒警

手足記得照顧情緒呀！
你唔係自己一個架！

《致發夢累了的人》我地仲有個約定架

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

明眼人都知係自由行喬裝防暴警察

屌你老母有冇咁撚驚？
定係公安啊

之前頭盔仲有小隊編號

體內有晶片

講普通話睇下有冇反應

7/9機場更新 求求大家

琴日來左一船公安。

用普通話問佢

點解防暴頂頭盔係舊款嘅

宜家先知？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

明顯係武警黎

唔好習慣

無錯
記得喺傳媒面前做
play smart

殺人犯要保護自己唔好比人認到呀嫲

可能係今日隔離post講嘅解放軍營個堆公安

法師呢？
道士呢？

係咪今日俾人影到換咗警察衫個班

其實每次都提係岩
唔係就會麻木 覺得班垃圾冇證冇no係正常

似係今日影倒啲老解狗

整合post
[大整合] 831事件未必得2個死

[有相有片]終極整合，831太子恐襲

大鑊 我懷疑我逼到中共讓步個個人是我！太子CCTV懷疑影到圍毆事件！

太子站一共有6人死 全部死於斷頸

快啲講普通話

講普通話？

解放軍

推

投訴佢

解防軍泥

解放軍來了

不如大叫同志們，辛苦了。
睇下佢地咩反應

831事件要尋

1.所有受害人失蹤人士姓名

2.8月31日至9月1日 所有地鐵線CCTV

3.近日自殺人士自殺地點CCTV

4.近日自殺人士與831太子站受害人有無關係，例如曾經報警搵仔

講普通話睇下佢地有咩反應
9成9係解放軍

屌你老母又冇no.

大叫 同志們！

老解

逐一screencap 推到連登人面識別系統認到為止

TVB戲服黎
大家唔洗驚

同志们 辛苦你们来替代腥揀公安

成班大陸仔樣

要播國歌先得，佢地有國歌法，佢地企直=

真黑警殺人片段
唔好再問fc
屌你老母咁樣唔死人都意圖殺人啦

試下大聲用蝗語講

我操你妈全部都是傻b大陆人、支那猪

睇下佢地有冇反應

操佢媽

有反應代表

用普通話大叫同志啦慢慢同佢地傾

唔可以習慣冇編號㗎

正常

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

解放軍黎9成

大叫支那狗囉

真。公安

解仔嚟！識廣東話

好多P牌

狗

大陸人

呢個係剪走左個number? 塊膊頭短左既

屌你

第一日知?

解放軍點會有nunber

邊次有

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

試下講普通話撩佢地講野？